詩的是日晚餐-「極簡飲食主義」

health

y

豆腐好食

今日我都幾啱食

好味

是

係

是呀晚冇魚也好味

薯仔炒腸仔更正

非 咁唔健康

我要好味 唔要健康

樓主係咪出家人？

見到碟薯條諗起以前m記薯條點水食

要消脂

非

咁難食

好味的晚餐

基本上我一蛋白質一菜就夠

薯仔絲

是超美

冇魚點得

屋企人蒸魚好難食

蒸太老？

好唔得

薯仔送飯
澱粉+澱粉個組合好怪

想食菜，好耐冇菜食

可以架

還好啦

你果邊冇菜咩

三樣 都幾岩我食

清平時食家常飯嗎

全中

細魚5-6
中7-8
大9-12

菜太熟
營養會流失

減肥

冇，成日出街食，菜都冇條

你又知

都唔肥 邊洗減

要食生果呀

菜心好
豆腐好
著仔也好

薯條

唔錯 健康得黎又有D味

大家好

55

菜煮熟營養會流失，時間越長流失越多

盡量啦

呢碟葉應該流失多過一半

冇奶油生食掛

冇飯就好，咁多crab

咩叫crab

Carb

唔係街燈晚餐 0分

有方法的
我食得好生，水滾放菜，再水滾十零秒就起

食唔到生，將菜平均放碟蒸，避免重叠，蒸比烚冇咁容易流失營養
或水滾落菜，再滾熄火焗數分鐘，視乎要幾淋

好味就得

想同詩喺街燈下一齊食外賣.....

是。。。

呢d先叫極簡飲食

你依個係無啖好食-_-

懶呀

呀婆豆腐禾刀巧中二食

香蕉

唔辣

日式甘口呀婆豆腐

蠔油豆腐

未諗到點覆你